# Tuto symfony react

Petite appli pour travailler avec Symfony et react

## Installation
```
symfony new symfony-react-project --full
```

## Démarrage du serveur de Symfony en ètant dans le dossier du projet
```
symfony serve
```

## Création d'un DefaultController
````
symfony console make:controller DefaultController
````


## Contributing


## License

